msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-09-07 22:14+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/components/alert/index.tsx:164
#: src/components/alert/index.tsx:171
msgid "{0} inches of precipitation expected over the next {1} hours"
msgstr "预计未来 {1} 小时内有 {0} 英寸降水"

#: src/components/alert/index.tsx:156
msgid "{0} inches of precipitation expected over the next hour"
msgstr "预计下一个小时内有 {0} 英寸降水"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:102
msgid "{0} km/h"
msgstr "{0} 公里/小时"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:103
msgid "{0} mph"
msgstr "{0} 英里/小时"

#: src/components/alert/index.tsx:169
#~ msgid "{0}in of precipitation expected over the next {1} hours"
#~ msgstr "未来{1}小时预计有{0}英寸的降水"

#: src/components/alert/index.tsx:161
#~ msgid "{0}in of precipitation expected over the next hour"
#~ msgstr "未来1小时预计有{0}英寸的降水"

#: src/components/alert/index.tsx:144
#: src/components/alert/index.tsx:150
msgid "{0}mm of precipitation expected over the next {1} hours"
msgstr "未来{1}小时预计有{0}毫米的降水"

#: src/components/alert/index.tsx:136
msgid "{0}mm of precipitation expected over the next hour"
msgstr "未来1小时预计有{0}毫米的降水"

#: src/components/settings/index.tsx:490
msgid "☕ Gift a coffee"
msgstr "☕ 送一杯咖啡"

#: src/components/settings/index.tsx:445
msgid "✍️ Submit feedback"
msgstr "✍️ 提交反馈"

#: src/components/settings/index.tsx:434
#: src/pages/index.tsx:728
msgid "🌟 Leave a review"
msgstr "🌟 留下评论"

#: src/components/settings/index.tsx:467
msgid "🐛 Report a bug"
msgstr "🐛 报告错误"

#: src/components/settings/index.tsx:456
msgid "💡 Request a feature"
msgstr "💡 请求功能"

#: src/components/settings/index.tsx:478
msgid "🔒 Privacy policy"
msgstr "🔒 隐私政策"

#: src/pages/feedback/index.tsx:337
#~ msgid "Additional details"
#~ msgstr "额外详细信息"

#: src/pages/feedback/index.tsx:244
#~ msgid "Additional details (optional)"
#~ msgstr "额外详细信息（可选）"

#: src/components/settings/index.tsx:299
msgid "Alerts"
msgstr "警报"

#: src/pages/index.tsx:594
msgid "An error has occurred while fetching location data. Please check the console for more details."
msgstr "获取位置数据时发生错误。请检查控制台以获取更多详情。"

#: src/pages/index.tsx:313
msgid "An error has occurred while fetching weather data. Please check the console for more details."
msgstr "获取天气数据时发生错误。请检查控制台以获取更多详情。"

#: src/components/settings/index.tsx:108
msgid "An error has occurred while fetching your location. Please check the console for more details."
msgstr "在获取您的位置时发生错误。请检查控制台以获取更多详情。"

#: src/pages/index.tsx:558
msgid "An error has occurred while periodically updating location. Please check the console for more details."
msgstr "在定期更新位置时发生错误。请检查控制台以获取更多详情。"

#: src/components/tile/index.tsx:71
msgid "April"
msgstr "四月"

#: src/components/tile/index.tsx:75
msgid "August"
msgstr "八月"

#: src/components/settings/index.tsx:173
msgid "Based on the provided information, your location is:"
msgstr "根据提供的信息，您的位置是："

#: src/pages/feedback/index.tsx:415
msgid "Bug report"
msgstr "错误报告"

#: src/components/settings/index.tsx:402
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/pages/feedback/index.tsx:191
msgid "Causes browser crashes or errors"
msgstr "导致浏览器崩溃或错误"

#: src/pages/feedback/index.tsx:270
msgid "Changed needs"
msgstr "需求变化"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:132
msgid "clear sky"
msgstr "晴空"

#: src/pages/feedback/index.tsx:251
msgid "Concerned about privacy"
msgstr "担心隐私问题"

#: src/pages/feedback/index.tsx:260
msgid "Concerned about security"
msgstr "担心安全问题"

#: src/pages/feedback/index.tsx:297
msgid "Consumes too much memory or CPU"
msgstr "消耗过多内存或CPU"

#: src/components/settings/index.tsx:293
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/components/settings/index.tsx:291
msgid "Day"
msgstr "日"

#: src/components/tile/index.tsx:79
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:140
msgid "dense drizzle"
msgstr "大雾霾"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:142
msgid "dense freezing drizzle"
msgstr "冻雾霾"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:137
msgid "depositing rime fog"
msgstr "储存白霜雾"

#: src/pages/feedback/index.tsx:337
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: src/pages/feedback/index.tsx:214
msgid "Difficult to use or understand"
msgstr "难以使用或理解"

#: src/components/settings/index.tsx:556
msgid "Don't save"
msgstr "不保存"

#: src/pages/feedback/index.tsx:349
#: src/pages/feedback/index.tsx:435
msgid "Email (optional)"
msgstr "电子邮件（可选）"

#: src/components/settings/index.tsx:106
#: src/pages/index.tsx:311
#: src/pages/index.tsx:556
#: src/pages/index.tsx:592
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/pages/feedback/index.tsx:487
msgid "Error submitting feedback. Try again later."
msgstr "提交反馈时出错。请稍后再试。"

#: src/components/alert/index.tsx:71
msgid "Extreme UV for the next {durationOfExtremeUv} hours"
msgstr "接下来 {durationOfExtremeUv} 小时内的极端紫外线"

#: src/components/alert/index.tsx:76
msgid "Extreme UV for the next 12 hours"
msgstr "接下来12小时的极端紫外线"

#: src/components/alert/index.tsx:79
msgid "Extreme UV for the next hour"
msgstr "接下来一小时的极端紫外线"

#: src/components/alert/index.tsx:62
msgid "Extreme UV starting in {timeUntilExtremeUv} hours"
msgstr "极端紫外线将于 {timeUntilExtremeUv} 小时后开始"

#: src/pages/feedback/index.tsx:400
msgid "Feature request"
msgstr "功能请求"

#: src/pages/feedback/index.tsx:233
msgid "Features don't work as expected"
msgstr "功能不如预期工作"

#: src/components/tile/index.tsx:69
msgid "February"
msgstr "二月"

#: src/pages/feedback/index.tsx:385
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: src/pages/feedback/index.tsx:470
msgid "Feedback successfully submitted"
msgstr "反馈成功提交"

#: src/pages/feedback/index.tsx:283
msgid "Found a better alternative"
msgstr "找到了更好的替代方案"

#: src/components/tile/index.tsx:64
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: src/components/alert/index.tsx:250
msgid "Generally strong wind for the next {durationOfStrongWind} hours"
msgstr "接下来{durationOfStrongWind}小时内通常有大风"

#: src/components/alert/index.tsx:256
msgid "Generally strong wind for the next 24 hours"
msgstr "接下来24小时内通常有大风"

#: src/components/alert/index.tsx:259
msgid "Generally strong wind for the next hour"
msgstr "下一个小时内通常有大风"

#: src/components/alert/index.tsx:239
msgid "Generally strong wind starting in {timeUntilStrongWind} hours"
msgstr "{timeUntilStrongWind}小时后开始通常有大风"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:147
msgid "heavy freezing rain"
msgstr "大冻雨"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:145
msgid "heavy rain"
msgstr "大雨"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:156
msgid "heavy snow showers"
msgstr "大雪暴"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:150
msgid "heavy snowfall"
msgstr "大雪"

#: src/pages/feedback/index.tsx:169
msgid "I would appreciate if you could provide some feedback as to why you've uninstalled Weather Please. This allows me to make Weather Please a better product."
msgstr "如果您能提供一些关于为何卸载了Weather Please的反馈，我将不胜感激。这将帮助我使Weather Please成为一个更好的产品。"

#: src/components/settings/index.tsx:405
msgid "I'd love to bring Weather Please to more languages."
msgstr "我希望能把Weather Please带到更多的语言中。"

#: src/components/settings/index.tsx:285
msgid "Identifier"
msgstr "标识符"

#: src/components/settings/index.tsx:185
msgid "If this is incorrect, please update the values below."
msgstr "如果这不正确，请更新下面的值。"

#: src/components/settings/index.tsx:410
msgid "If you have a translation request, please reach out at <0>contact@weather-please.app</0>"
msgstr "如果您有翻译请求，请通过<0>contact@weather-please.app</0>与我们联系"

#: src/components/intialisation/index.tsx:72
msgid "If your browser prompts you for location permissions, please select \"allow\"."
msgstr "如果您的浏览器提示您允许地点权限，请选择“允许”。"

#: src/components/intialisation/index.tsx:144
#: src/components/settings/index.tsx:198
msgid "Invalid latitude value"
msgstr "无效的纬度值"

#: src/components/intialisation/index.tsx:160
#: src/components/settings/index.tsx:214
msgid "Invalid longitude value"
msgstr "无效的经度值"

#: src/pages/feedback/index.tsx:326
msgid "Issues after a recent update"
msgstr "最近更新后的问题"

#: src/components/tile/index.tsx:68
msgid "January"
msgstr "一月"

#: src/components/tile/index.tsx:74
msgid "July"
msgstr "七月"

#: src/components/tile/index.tsx:73
msgid "June"
msgstr "六月"

#: src/pages/feedback/index.tsx:223
msgid "Lacks features I need"
msgstr "缺少我需要的功能"

#: src/components/intialisation/index.tsx:79
#: src/components/intialisation/index.tsx:198
#: src/components/settings/index.tsx:350
#: src/pages/feedback/index.tsx:155
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/components/intialisation/index.tsx:135
#: src/components/settings/index.tsx:189
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:138
msgid "light drizzle"
msgstr "小毛毛雨"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:141
msgid "light freezing drizzle"
msgstr "小冻毛毛雨"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:146
msgid "light freezing rain"
msgstr "小冻雨"

#: src/components/settings/index.tsx:170
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: src/components/intialisation/index.tsx:150
#: src/components/settings/index.tsx:204
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: src/components/intialisation/index.tsx:126
msgid "Looks like we can't grab your location info automatically."
msgstr "看起来我们不能自动获取您的位置信息。"

#: src/components/alert/index.tsx:411
msgid "Low visibility for the next {durationOfLowVisibility} hours"
msgstr "接下来的{durationOfLowVisibility}小时内将有低能见度"

#: src/components/alert/index.tsx:416
msgid "Low visibility for the next 24 hours"
msgstr "接下来的24小时内将有低能见度"

#: src/components/alert/index.tsx:419
msgid "Low visibility for the next hour"
msgstr "接下来的一个小时内将有低能见度"

#: src/components/alert/index.tsx:400
msgid "Low visibility starting in {timeUntilLowVisibility} hours"
msgstr "低能见度将于{timeUntilLowVisibility}小时后开始"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:133
#: src/components/tile/weather/index.tsx:136
msgid "mainly clear"
msgstr "主要晴朗"

#: src/components/tile/index.tsx:70
msgid "March"
msgstr "三月"

#: src/components/tile/index.tsx:72
msgid "May"
msgstr "五月"

#: src/pages/feedback/index.tsx:423
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: src/components/settings/index.tsx:346
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:139
msgid "moderate drizzle"
msgstr "中度毛毛雨"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:144
msgid "moderate rain"
msgstr "中雨"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:153
msgid "moderate rain showers"
msgstr "中等雨阵"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:149
msgid "moderate snowfall"
msgstr "中雪"

#: src/components/tile/index.tsx:60
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: src/pages/index.tsx:742
msgid "Never show this again"
msgstr "再也不显示这个"

#: src/pages/_app.tsx:21
#~ msgid "New tab"
#~ msgstr "新标签"

#: src/pages/feedback/index.tsx:274
msgid "No longer need the functionality"
msgstr "不再需要该功能"

#: src/pages/feedback/index.tsx:205
msgid "Not available in my language"
msgstr "我的语言中不可用"

#: src/components/settings/index.tsx:244
msgid "Note: This currently does not work well in Safari, and may be inaccurate"
msgstr "注意：这在Safari中当前不太可靠，并可能不准确"

#: src/components/settings/index.tsx:239
msgid "Note: This requires browser permissions"
msgstr "注意：这需要浏览器权限"

#: src/components/tile/index.tsx:78
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: src/components/settings/index.tsx:276
msgid "Number of days to forecast"
msgstr "预报天数"

#: src/components/tile/index.tsx:77
msgid "October"
msgstr "十月"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:135
msgid "overcast"
msgstr "阴天"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:134
msgid "partly cloudy"
msgstr "多云"

#: src/pages/feedback/index.tsx:175
msgid "Performance issues"
msgstr "性能问题"

#: src/components/settings/index.tsx:230
msgid "Periodically update location automatically"
msgstr "定期自动更新位置"

#: src/components/intialisation/index.tsx:131
msgid "Please enter it manually below."
msgstr "请在下方手动输入。"

#: src/pages/feedback/index.tsx:293
msgid "Resource usage"
msgstr "资源使用"

#: src/components/tile/index.tsx:65
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: src/components/settings/index.tsx:390
#: src/components/settings/index.tsx:543
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/pages/feedback/index.tsx:246
msgid "Security and privacy concerns"
msgstr "安全和隐私问题"

#: src/components/tile/index.tsx:76
msgid "September"
msgstr "九月"

#: src/components/intialisation/index.tsx:119
#: src/components/intialisation/index.tsx:221
msgid "Set my location"
msgstr "设置我的位置"

#: src/components/settings/index.tsx:167
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/components/settings/index.tsx:369
msgid "Share anonymised crash data and error logs"
msgstr "分享匿名的崩溃数据和错误日志"

#: src/components/settings/index.tsx:313
msgid "Show extreme UV alerts"
msgstr "显示极端紫外线警报"

#: src/components/settings/index.tsx:320
msgid "Show high precipitation alerts"
msgstr "显示高降水量警报"

#: src/components/settings/index.tsx:336
msgid "Show low visibility alerts"
msgstr "显示低能见度警报"

#: src/components/settings/index.tsx:328
msgid "Show strong wind alerts"
msgstr "显示强风警报"

#: src/components/settings/index.tsx:302
msgid "Show weather alerts"
msgstr "显示天气警报"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:143
msgid "slight rain"
msgstr "小雨"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:152
msgid "slight rain showers"
msgstr "小阵雨"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:155
msgid "slight snow showers"
msgstr "小阵雪"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:148
msgid "slight snowfall"
msgstr "小雪"

#: src/pages/feedback/index.tsx:179
msgid "Slows down my browser"
msgstr "使我的浏览器变慢"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:151
msgid "snow grains"
msgstr "雪粒"

#: src/components/alert/index.tsx:236
#~ msgid "Strong wind for the next {durationOfStrongWind} hours"
#~ msgstr "未来{durationOfStrongWind}小时有强风"

#: src/components/alert/index.tsx:241
#~ msgid "Strong wind for the next 24 hours"
#~ msgstr "未来24小时有强风"

#: src/components/alert/index.tsx:244
#~ msgid "Strong wind for the next hour"
#~ msgstr "未来一小时有强风"

#: src/components/alert/index.tsx:331
msgid "Strong wind gusts for the next {durationOfStrongWind} hours"
msgstr "未来{durationOfStrongWind}小时有强风暴"

#: src/components/alert/index.tsx:336
msgid "Strong wind gusts for the next 24 hours"
msgstr "未来24小时有强风暴"

#: src/components/alert/index.tsx:339
msgid "Strong wind gusts for the next hour"
msgstr "未来一小时有强风暴"

#: src/components/alert/index.tsx:320
msgid "Strong wind gusts starting in {timeUntilStrongWind} hours"
msgstr "{timeUntilStrongWind}小时后开始有强风暴"

#: src/components/alert/index.tsx:227
#~ msgid "Strong wind starting in {timeUntilStrongWind} hours"
#~ msgstr "{timeUntilStrongWind}小时后开始有强风"

#: src/pages/feedback/index.tsx:364
#: src/pages/feedback/index.tsx:450
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/components/tile/index.tsx:59
msgid "Sunday"
msgstr "星期天"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:68
msgid "The expected type of weather is {0}."
msgstr "预期的天气类型是{0}。"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:34
msgid "The maximum temperature will be {0} degrees celsius."
msgstr "最高温度将为{0}摄氏度。"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:40
msgid "The maximum temperature will be {0} degrees fahrenheit."
msgstr "最高温度将为{0}华氏度。"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:96
msgid "The maximum UV index will be {0}."
msgstr "最大紫外线指数将为{0}。"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:107
msgid "The maximum wind speed will be {0} kilometers per hour."
msgstr "最大风速将为每小时{0}公里。"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:113
msgid "The maximum wind speed will be {0} miles per hour."
msgstr "最大风速将为每小时{0}英里。"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:51
msgid "The minimum temperature will be {0} degrees celsius."
msgstr "最低温度将为{0}摄氏度。"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:57
msgid "The minimum temperature will be {0} degrees fahrenheit."
msgstr "最低温度将为{0}华氏度。"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:124
msgid "There is a {0}% chance of precipitation."
msgstr "有{0}%的降水概率。"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:157
msgid "thunderstorm"
msgstr "雷暴"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:159
msgid "thunderstorm with heavy hail"
msgstr "有大冰雹的雷暴"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:158
msgid "thunderstorm with slight hail"
msgstr "有小冰雹的雷暴"

#: src/components/tile/index.tsx:63
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: src/components/settings/index.tsx:272
msgid "Tiles"
msgstr "瓷砖"

#: src/components/intialisation/index.tsx:65
msgid "To get started, let's set your language and location."
msgstr "首先，让我们设置您的语言和位置。"

#: src/pages/feedback/index.tsx:309
msgid "Too much battery usage"
msgstr "过多的电池使用"

#: src/components/tile/index.tsx:61
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: src/pages/feedback/index.tsx:166
msgid "Uninstall feedback"
msgstr "卸载反馈"

#: src/components/intialisation/index.tsx:173
#: src/components/settings/index.tsx:227
msgid "Unsure how to find these? Click here."
msgstr "不确定如何找到这些？点击这里。"

#: src/pages/feedback/index.tsx:321
msgid "Update or change related"
msgstr "更新或更改相关"

#: src/pages/feedback/index.tsx:200
msgid "Usability and functionality"
msgstr "可用性和功能性"

#: src/components/settings/index.tsx:361
msgid "Use metric number format"
msgstr "使用公制数字格式"

#: src/components/tile/weather/index.tsx:154
msgid "violent rain showers"
msgstr "猛烈的阵雨"

#: src/components/settings/index.tsx:283
#~ msgid "We'd love to bring Weather Please to more languages."
#~ msgstr "我们希望将“Weather Please”带到更多语言中。"

#: src/pages/index.tsx:856
msgid "weather data provided by open-meteo"
msgstr "天气数据由open-meteo提供"

#: src/components/tile/index.tsx:62
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: src/pages/index.tsx:711
msgid "Would you like to leave a review?"
msgstr "你想留下评论吗？"

#: src/components/settings/index.tsx:522
msgid "You can't save because either your latitude or longitude are invalid."
msgstr "你无法保存，因为你的纬度或经度无效。"

#: src/components/settings/index.tsx:515
msgid "You have unsaved changes"
msgstr "你有未保存的更改"

#: src/pages/index.tsx:707
msgid "You've been using Weather Please for a while"
msgstr "您已经使用Weather Please有一段时间了"

#: src/components/intialisation/index.tsx:104
#: src/components/intialisation/index.tsx:190
#: src/components/settings/index.tsx:265
msgid "Your location data is securely stored exclusively on your personal device"
msgstr "您的位置数据安全地且仅在您的个人设备上存储"
